[扮工動物園] 輕輕的我走了之星期一

正如我輕輕的來

by 洛克人

Happy Monday

香媽早

角早

咩事咁開心

中化開左

真係見唔到

投票:

去邊個post

轉場
呢個環保post

環保下先

飯爸早

早晨

早

調轉左條褲著.....
希望無人發現

無人發現既

咁趣緻

笑咩

開市喇

返左office換褲

好驚比人見到pat pat有tag

係喇，知道喇，個個都知喇

又熱又焗

頂 間房冷氣壞左
Monday blues

鼠去間冇人既房先

好自由

啱啱買左部日立抽濕機

乾塘喇

我銀包就真係乾
又交左差餉

身份點唔同？

新樓咁快要交？

宜家我住緊個層

租唔係包架咩

返工倒數

波台CHING ?

反而我愈黎愈唔CARE

你淨係兩個post見到我咋嘛 仲會係邊見到我

我好似你呢個年紀個陣係唔諗愛情

唉 我就27,8
FML

到40就一定唔係咁

咁我是什麼

你得18咋嘛

EX打過呢段係IG比我
唉...

佢都無理過你

餃

to 辨辦辯辮瓣/蟲蟲/香媽

營多薯片好食

召喚gg cup suki

初戀，我要初戀呀呀呀

殭屍！

Spotify有個playlist係 broken heart
一播就係Coldplay嘅The scientist

餃子

90 後都有gg cup

飯dad

我拍左兩年幾

點解唔睇好

係西伯

肉波經理呢？？？係咪去咗中国石化同我一齊唱中石化大法好啦

燒老虎嫂俾你

搵唔到佢

你爸爸跟女走左喇

又新女

sorry 我而家對佢都無咩尊重
生著我呢d 仆街你都要諗清楚先好生呀

照開
痛快來一場

似mk 有囡

傳說河伯係羅湖河

應該真係會立刀

你又啱

你媽媽立？

肉球經理，係時侯同我唱以下呢幾隻歌啦
曲目如下：
1:中国石化大法好
2:福田大法好
3:皇崗大法好
4:灣荃特快歡迎你

五嘩

肉爸爸都幾好人

話我知好唔好住呀

去邊呀

大量萬里望

個女定仔嚟

大笑左

why not both?

明白就好

我出手就要見血

中環好似係
但我勁眼訓

pikachu!

第日如果俾人裁左，去賣燉奶同早餐

燉奶佬？

燉奶好味

有前人行左條路

前人燉奶後人買奶

擔心俾人裁

正苦工，鐵飯碗

仆街，坐地鐵，隔離坐住個好大汗既男人，好X臭

我係你會起身唔坐

我坐底先架，佢老味，佢duc落黎

香媽

早晨，起身返工返學啦

我唔係嘛

臭過佢你就贏